av01抵讚

屌你老母，我真係好想打飛機，咁唯有去金鐘睇下點樣先可以睇返AV打飛機

戒J 為香港加油！！

屌你 我12號就去問清楚佢地

12號大家一齊去問清楚佢搞乜尻

岩岩上去望一望 myavsuper都熄鳩左

ho ball

ching ho ball